想搵以前有段片講細佬請同學食薯片，同學食到玻璃喊

好似係電影 定類似鏗鏘集堆片